Starbucks麥記美帝牌子，唔好裝修！

雖然Starbucks係美心營運，香港麥記更係國企中信，但佢地係美帝全球文化象徵！
唔好同佢裝修！
D相傳返去美國，普通美國人唔會知你做咩，感情上唔同情就唔想幫香港！
我地好需要依靠西方國家制裁中共港共！要確保我地得到毫無保留既支持！

自推 3

自推 2

自推 1

Push